點睇係連登利伸自己係柒頭定靚仔都無人信？

利伸柒頭

因為唔係申

我信窩

九唔撚搭八
我立即屌你老母

THX 每次讚自己樣衰都無人信

你就九唔撚搭八

我立即屌埋你老母西

點解唔考慮吓屌我屎忽

Tg?

利申靚仔